如何被古惑仔圍困時仍然能夠全身而退

是咁的，細佬我星期日要同位舊同學敍舊，而呢位據聞而家做緊倫敦柑，懷疑背後有個集團操控。如果係真嘅話，到時想帶佢出坑。
但到時候恐防佢會帶班「兄弟」嚟。如果到時候講唔掂數，被佢地圍嘅話，如何是好？
跪求咁多位巴打指點迷津

著城大隻佬tee

做得倫敦金 遲早都棟鳩埋你啦 絕交咪算囉

唔想被古惑仔笑

唔得嫁，中學識到而家
唔想見佢死

其實唔難，跑得快過佢地就得

有幾多個保特

儘快做低一個
之後其他人就會淆

同佢講
你係到兇到我無用架
夠膽就落砵蘭街走一轉

同佢哋講你叫做肥施

如果佢真係砵蘭街大佬呢
有冇命行出門口都成問題

肥屍好似最尾都收咗皮

帶刀上去囉

妥喇妥喇

睇準時機，襯佢地唔覺，錫春袋

你出得去就死路一條
帶佢出坑？你顧掂你自己先啦

btw 勸你一係唔好出去，出去嘅話顧到自己就算啦

你有冇腹肌？有就唔驚

你出坑未？

同佢地講你大佬係肥絲